問題天天都多

最近呢排極重負能量 成堆車埋黎
所以想係度叫下春

話說我返工識咗個女仔
咁大家都有keep住wts app
但係有時我覺得佢好似唔太想覆我
或者覆得有啲hea咁 有時我地可能傾緊兩三樣野
但係佢就淨係覆得一樣 我講幾句 佢覆一句
之後咁我sense到 咁我就覆兩三隻字俾佢
俾機會大家落台 俾佢藍剔我啦
之後佢又搵話題講
如是者 loop咗成個月
好煩 究竟點解

唔想傾咪唔好傾囉 藍剔我咪算 點解要撚我

你自己唔好搵人算啦

收兵姐 乖乖地比人收 冇事

但係因為一直都有傾緊...

呢樣其實係我最唔擔心既事